小心劇本：有義士（女）係北角比福佬打兼比狗拉 引人去圍

要以班人既角度去思考 如何最有效圍捕
去其他區 燃班福佬同狗 加重佢財政負擔

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊